歷史從來得兩種起義係成功

武裝起義or宗教起義

That’s why 淋病本會極速落去清真寺做show

因為南亞宗教力量係一股大力量扎根全球
不論軟實力定硬實力

我地要更加同佢哋 Connect 起來

覺得有道理可以傾下

Push

天滅中共 全黨死清光

唔係想潑冷水，連新疆集中營都connect唔到全世界穆斯林反抗，香港一間清真寺污糟咗又如何

Sad but true

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

Free Uyghurs

唔止謝sir，連er er er sir都……

有冇南亞俾共產黨壓迫嘅資料
可以拎去做文宣

新彊西藏大把muslim被逼害

推

N

Yup

Up

革命有工業革命

借位

-----------------
如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

但成功嘅？

香港工業好小炸喎